點解有人話台灣垃圾處理做得好好？

有成2100萬個人形垃圾處理唔到，仲要不停增加喎？

🦐🦐🦐